
\documentclass[11pt, a4paper, openright]{report}

\usepackage[inner=2cm,outer=2cm, bottom=3.5cm]{geometry} %külső/belső margó állítása

\usepackage[magyar]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{t1enc} 	% idézőjelek

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern} % scalable font
\usepackage{microtype} % -> ligaturák eliminálása miatt
\DisableLigatures{encoding = T1, family = tt } % így nem üti ki a -- kötöjelet

\usepackage{adjustbox}

\setlength{\parskip}{3.5mm} % bekezdés utáni szóköz

\frenchspacing % kikapcsolom a mondatközt -> British English miatt

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing			% sorköz

\usepackage{paralist}

\pagenumbering{arabic}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsthm}

\newtheorem{volume_of_cylinder}{Volume of Cylinder}
\renewcommand{\proofname}{Proof}
\newenvironment{myproof}[1][\proofname]{%
	\begin{proof}[#1]$ $\par\nobreak\ignorespaces
	}{%
	\end{proof}
}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{./assets/images/}}
\usepackage{sidecap}
\usepackage{wrapfig}

\newcommand{\figureWithDescription}[4]{
	\begin{figure}
		\centering
		#1 % kép
		\caption{#2} % 
		\label{#3}
		\medskip
		\small #4
	\end{figure}
}

\usepackage{fourier} 
\usepackage{array}
\usepackage{makecell}
\usepackage{booktabs}

\renewcommand\theadalign{bc}
\renewcommand\theadfont{\bfseries}
\renewcommand\theadgape{\Gape[4pt]}
\renewcommand\cellgape{\Gape[4pt]}

\usepackage{hyperref}

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{0.69cm}

\newcommand{\noBehuzasParagraph}[1]{
\setlength{\parindent}{0cm}
#1
\setlength{\parindent}{0.69cm}
}

\usepackage{xcolor}
\definecolor{codegray}{gray}{0.9}
\newcommand{\code}[1]{\colorbox{codegray}{\texttt{#1}}}

%\usepackage{notoccite} 
%\ignorecitefornumbering


%\usepackage{thebibliography}

%\newcommand{\myhash}{\verb|#|} ilyen nem lehet


%\include{includes/style}